我肯定Bitcoin已經調整完(數學撚)

今日唔買，唔好揼春啦之後。

快啲入貨啦各位